{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 비다펠리즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる予約は事前にお知らせください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約したペンションによってスパ/ワールプール、個別バーベキュー、ザイグル、無料提供、オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、空気清浄機、プールヴィッラ,プレミアムペンション,バーベキュー場,炭グリル,駐車が可能ななど様々なオプションがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前にお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での炊事や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション期間が未確定の場合、どのような処理が行われますか？",
            "answer": "ペンション期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約したペンションにはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "予約したペンションにはスパ/ワールプール、個別バーベキュー、ザイグル、無料提供、オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、空気清浄機、プールヴィッラ、プレミアムペンション、バーベキュー場、炭グリル、駐車などの様々なオプションがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 683
    }
}